丁權係咪現代版貴族

一出世就有一棟樓
自住一層
賣一層
收租一層就已經fatfat

投過好胎

識朋友
有幾間
一間屋
3層
一層都係自己住
一層自己住
一層屋企人住

幾間村屋 收租

返工有排都買唔起

套丁係弄權

舉尻佢僭建 多數圍村都會

我諗閒雜人等行入去丁權塊地
下場會好似呢個post咁

CEDD收貨佬係地盤俾人打 II

整個現代版推恩令啦屌

算係嘅，不過啲人低俗又cheap，麻甩佬又臭，好似農村人咁囉，正常城市人都唔會想同佢地打交道

好似好多人套丁賺錢

你自己都有打丁權

一出世就住半山獨立屋嗰啲叫咩

山大王

父幹老豆有能力
丁權係因為supremacy血統同outdated 政策
政府免費送比佢

係

Ding supremacy

正

農地擺貨櫃，又收

迷你諸侯而發叔係攝政王

元朗國就係貴族集中地

元朗国

土皇帝

原住民，肯反抗入侵者

點樣一出世就有一幢樓
就算有都係父母留比仔女啫
咁私樓咪又係一樣
私樓仲要易按易套現

男原住民唔係一人可以有一幢咩